司馬文擒晚去左中環碼頭挑班支那人大媽機

支那人犯法，班黑狗當然唔見人啦

黑狗愛北姑

坐係一邊觀察下 佢一收錢 即衝過去 搬走佢個喇叭 揼落海 全場廢老 無人夠你跑 跑撚到上環...

唔係話唔想撐佢 BUT唔戴口罩。。。

連登仔最撐口罩令

Dllm, 呢啲真係污煙漳氣